文宣收集區

1

每日朝早0630

#Day 1 提早起身搭黨鐵：只上唔落，和你塞爆大行動

香城晨運

(國際戰線) 徵求文宣組-設計&文宣方向小組

(緊急召集) 外國巴打文宣組